最近翻睇賭場風雲

TVB啲出品要求就唔好咁高
有啲位係膠膠地
但喬正初依個角色真係好正
再一次證明女人真係害死人
本來有名有利大好前途
就係為咗救一個爛賭婆,佢出千俾人捉到痛腳
一子錯滿盤皆落索,之後條路就愈行愈歪
最後害死埋最好嘅朋友同自己老母
自己都要坐監
你可以話趁仲有灣轉嘅時候就收手或者未至於咁
但俾著我我都咁做,辛辛苦苦一手建立嘅成就,就算用卑鄙手段都要保住
相反,齊歡暢個仆街真係好憎佢
明明係後生嗰時自己囂張再先,阿初先用條女玩下佢
佢自己衰戇鳩先搞到唔見咗個細佬
做咁多年廢人,好彩企得返起身就學人教訓人
最憎依啲自以為是的仆街

人生太短 出手要更大

依套睇過好多次好正

Benz雄係呢套好撚正

首歌根本係講喬正初嘅心路歷程

屌你重睇啦
3哥係因為知波比佢好撚有運
決賽未必贏到到佢
先派條女勾引佢 諗住令佢中計
點知搞到佢細佬都比拐子佬捉埋
佢先輸咋

首歌好撚正

條jer太短 即刻切去賣

少年喬正初係黃長興做
少年齊歡暢係梁勁廢

巴打你細心啲睇就唔會咁諗
阿初第一次出千犯錯可以當佢係為救人
係唔好彩唔夠運

但係編劇就係唔想咁人咁諗 所以之後先一直寫其他人想幫佢想勸佢返轉頭 而佢不斷拒絕 繼續犯錯去維持自己有啲野
直到佢賭王大賽輸咗 阿暢阿榮知道真相想原諒佢再次幫佢 就算佢當時已經乜都冇曬 佢都繼續選擇唔回頭 用手段害人

依個位就係對立點 寫到暢同初都經歷過失去所有野 但大家選擇企起身嘅方法唔同 一個係接受失敗 一個唔肯

同埋最後佢同阿暢對賭 佢都話自己冇可能會輸 因為從頭到尾都覺得自己咩都好過暢
所以根本係性格累事 真正自以為是果個係佢 唔係暢

而世上大部份人都會好似初咁揀 但最尾其實都係自己害自己 可憐之人必有可憐之處呀

冚家輸光 剩低噹噹

不過原來我最開心既，都只不過係打邊爐個陣時